訓完再訓好撚爽！

有冇人同我一樣 每日都較兩個鬧鐘
一個早啲 一個for真正起身
因為比第一個鬧鐘嘈醒之後
一定要訓番一陣先爽 就算得5分鐘都好爽
大家認唔認同？

聖誕訓完仲訓好慘

yes 瞓太多可能今晚瞓唔著，聽朝起身又好撚辛苦

爽得一時爽唔到一世 人類總係要....

認同

所以成日遲到屌你

T